有冇高質iq題？

今日好唔開心 想笑下 silly

蝦蝦蝦，估一個人名